\section{Normalized cuts}

Στη συνάρτηση \texttt{myNCuts} γίνεται και πάλι κατάτμηση της εικόνας σε $k$ τμήματα με βάση τη χρωματική συγγένεια των εικονοστοιχείων, χρησιμοποιώντας τον affinity matrix που έχει δημιουργηθεί προηγουμένος. Αυτή τη φορά όμως ακολουθείται η μέθοδος normalized cuts.